大家最討厭邊類人？

我先

環保撚
素食撚
耶撚

食素撚，中同聚打邊爐，特登比一個爐for 條素撚

最討厭討厭我既人

呢三種人乞人憎

環保撚
素食撚
耶撚

不服來辯

唔尊重人嘅人

保險撚

認同

比錢以為係大帝既人

個畫面一定好有趣

種族歧視的人
黑人

Curry打法撚

女權撚都無
樓主好打極有限

價值撚
睇咩都有個價值 睇利益既'撚' ！

係喎
一時記唔起

點解討厭先得㗎，原因呢

呢三種人嘅共通點
就係好鐘意強加自己嘅價值觀比人

雙面人

開post冇圖既人

暴發戶